政府推自願性行蹤記錄app

政府抗疫app名為「安心出行」 市民商戶可自願參與

政府招標製作感染風險通知流動應用程式，讓市民記錄行蹤，預計快將推出。程式將名為「安心出行」，場所營運者和市民均為自願參與，市民到訪場所時可以掃描二維碼，記錄行程，商戶亦可記錄訪客到訪，如有關場所出現感染個案，用戶會獲得通知。為作試點推行，康文署已提供164個室內設施張貼二維碼，包括115間體育館和45個游泳池等；食環署則有97個場所，包括熟食市場和街市。

程式將可於蘋果、安卓和華為的平台下載。

原文網址：

學人追蹤但係連GPS都冇
就咁scan QR code 儲落db就完

藍絲：無著數 點解要裝 點解要用

如果配合埋其他商店有優惠會更加吸引

可以偽造證據

到佢實行之後
QR code俾人放晒上網
亂鳩咁用
諗起都興奮

港共政府愈來愈痴線
大家快啲移民 唔好諗喇

性行蹤

掉返轉如果每次派五毛，庫房就好快破產

遲下肯定強制自願

華為的平台

香港it狗又要學埋d垃圾翻版技術奶共

我對政府有信心
一定有keylogger監視

咁就洗幾千萬

十秒行晒全港

第一步自願，之後就強制？

為 健康碼 鋪路

之後可以話呢個得到廣泛市民支持試用，效果良好，之後開強制健康碼

啲手段卑劣到呢

搵曱甴党安咪得囉

去街市都要排隊掃QR code邊個負責個project㗎，炒咗佢啦

用time depending QR code or 1time QR code 啦。

貼QR code, 如果copy and paste， data quality 大問題

Google 同 Apple 一齊出嘅個API唔用走去整QR CODE儲落db都成千萬

行蹤記錄是否完善唔係重點
個app本身係木馬

提功能性係無意思

等我表演瞬間轉移

方便比人知自己間舖中過招
仲會有人去食

應該重點宣傳比藍店睇

Cls

咁撚On9?

又係送錢出去俾人洗，呢D咁撚弱智APPS都要招標寫

好肚餓呀

藍絲：登記咗但去到哈記得咗打，你知啦我地無腦㗎嘛，點成日記住要打卡，攞住手機睇都手震啦仲話要開埋舉起打卡

日日去美心吉野家掃code

不在場證據

有無人睇錯自願性行為

On9

屌，香港越黎越危險 ....

乜9都係qr code

用八達通紀錄好似仲準

會唔會有人拎呢樣野做不在場證據

港共連你屌咗邊幾隻閪都要知

瑞士都有出
不過港共手中就會變另一回事

最反對 分分鐘就係平時口講 身冇屎駛乜驚班 藍
偷食 吞pop 蛇王 無所遁形

屌佢老母以為有幾撚勁
咪同自己mark低今日去過邊一鳩樣